大家試過點撚腦細？

有無人分享下

建議腦細摸左頂買qq, 而家日日鵝我

叫老細95孖平安好醫生，佢中咗50手仲未放，feel到佢想炒鳩我

所有放工時間收到既wtsapp同email都係第二朝返工時間先覆。幾趕都係

建議老細九蚊買100毛，做咗我前老細

真人真事，del WhatsApp

ching識波

平時去wc會留多1、2分鐘玩手機